又有錢搵

67:
十一招人遊行（勿廣傳）
認真請人，港毒黃屍禁止搞事

咩齋坐全部呃人勿信
要行小小，維園行到政總
要叫口號同禁止黃屍踩場
唔准提何君堯唔准口罩
到政總後有飯派有野飲
男750/日 女800/日
帶細路者細路出半價

有意入群再講，貼上x登即ban